GME會上到4位數

我話嘅
歡迎社工鞭屍

32857呀
屌

0.001

上到4位數先啦

用日圓表示咪四位數

五位數

一日未上到32857都唔會放
係信念嚟
四位數就放俾大戶呃貨平倉？